泛粉：睇你班本土派幾時死

學埋熱共講泛粉

民主黨賣香港

梁啟智

分化撚

一定含撚投
仲通投保皇黨咩